823領展請IT

Requirements

F.6 or High Diploma of Computer Science above
3-years or above IT helpdesk support or relevant experience
Familiar with Microsoft Windows, MS Office O365, LAN, TCP/IP, and network equipment operation and maintenance.
ITIL V3 or above Certificate is preferred
Ownership of issues and prompt escalations
A team player, self-motivated and inte1-year on technology.
Good command in English and Cantonese
Strong interpersonal and communication skills
Immediate availability is advantageous
Willing to travel out of town for projects

無ITIL V3
仲有英文差Ownership of issues and prompt escalations唔係幾明點解
想IN個IT Officer試下

@i-vtec
主席點睇

主席係港鐵主席
823應該搵日巴

聽聞佢係IT高層

好想有工做

ownership of issues應該指你嘅問題用你自己方法解決，唔好麻煩/攪到你啲老細或者個客
prompt escalations係話你發現到鑊氣野早啲嚮，等你老細準備/隨時同你割蓆

我google完都睇唔明
好彩巴打你解答
聽日執好個cv send出去先

其實可以正面啲去解讀個兩樣野，不過世事往往都係閪冧
good luck巴打

明白
我開頭理解係有問題決定權同升級提示???